林鄭邊講邊笑：Cu Mask可以解作see you mask

屌你老母佢自己講完都唔覺得爛

派多啲錢啦柒頭

仲咁多廢話

Cum ask

六月尾派
到時仲有無用

好撚好笑呀屌你老母

其實有時真係唔知佢真心定假膠

仲垃圾過我嗰啲IQ題

派兵攻打cu
然後叫cu mask

佢講出嚟呢個行為好笑d

政績做得好, 你講個GAG 會加分
政績本身唔好, 你講GAG 會恨多你幾錢重

條友係真心定搞笑

6月尾派要黎忟屎？

聽日開始登記

真係好撚好笑呀，我笑你老母呀

走啦八婆

防催淚彈
攬炒之母

蝦蝦蝦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為林鄭條臭閪6月尾先話派口罩啫係silly 癡線
正常政府冇可能會發生
Silly發音就係 see Li (you)斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

see you, mask

Fu mask = Fuck u mask

好似派記念品咁

多謝大家參與

尷尬囉

去邊登記又唔講靜係識講廢話

派比人上街用

Flu Mask

洗撚要佢啲垃圾口罩咩

呢張真係好型，做左電腦桌面半年都未睇厭

有咩咁好笑

屌你老母林鄭好撚好笑吖？

做咩姐你

其實佢係性暗示星矢
Cu mask
Cum ask
Cum ask baby

屌諗起都想嘔

幾時會有fuck you mask

林生聽到嘅話屌唔屌得落

有冇片睇

用黎紀念中大攻防戰既口罩

爛都算 see you除左再見仲有「遲啲見 回頭見」咁既意思

做咩宜家想下年再mask多鑊呀

雖然爛gag，但本身無乜嘢，只係出自呢隻歹毒賤婦口中，幾乎任何說話都難聽過粗口，加上佢皮笑肉不笑式嘅笑容，諗起都作嘔

cfu mask

CU BTS

可能佢覺得自己政績好

度稿嗰陣緊講專登highlight埋覺得好撚好笑

梁振英：I can fly one day
爛gag黎架

收聲啦柒婆

nmsl 可以解作 支那人

學下台灣啦
雖然人地係限口罩quota

總之同樣道理
你18區每區搵個地方派
叫人親自去拎對身份證限每人一個
就係咁簡單
不如我出埋佢份糧啦

有冇高清圖share

睇完你形容即刻有尷尬癌

我想嘔啊.jpg

佢會唔會諗呢個on9野，笑咗成日覺得個gag好好，今日就講出黎

好撚好笑呀

On9 你個人存在就係一個笑話啦屌

屌你又嚟

解釋做中大口罩

閪婆派毒罩

林鄭講既野,永遠都只會拖勁耐跟住做一次扮下樣

唔講以前果d政治債,果一萬銀你睇下幾時先會有

用完可以 See You Again

CU mass-acre

無人想同佢see you 喎

See You inhale mask

林鄭， see you in hell

型既背後有4個中大學生被告暴動

689：呢個係笑話嚟嘅...

1
2
3

蝦蝦蝦

小你媽

乜你都...

聽完想私9 you

我都乜

武漢肺炎 see you again

C eye mask

我第一下都係咁諗

See you la
屌你老母

JM9

佢真係好意思抽水扮好笑

呢句話由邊個講真係好緊要
如果係English Choi講 觀感完全唔同晒

肯定諗左好耐以為自己好有創意

Sor 笑左出聲

知道王維基做口罩賣
hktv d 口罩

正苦就派, 擺明要佢d 貨做倉底貨
林鄭d 動作好狗, 好陰毒

入黎就係為左睇黎個

可能佢國慶果次望住記者就係想求救
唔想再cum ask

派上門, 即係同hktv 網購手法一樣
衝住王維基黎去

即係好似袁國勇定邊個醫生講過， 夏口天疫情會減輕，冬天會再翻發。。。。

所以叫” See U mask"

-100000000/10

岩

中大表示風評被害

射落禮賓府個魚池都唔益條臭閪

派多一皮啦笑笑笑

仲有成班藍絲曱甴，暴大前暴大後咁講，有檢測機就理大，有口罩就中大，睇報告就港大，屌佢老母成班垃圾屎，唔撚知醜

人類屬於陸上生活動物，而身體的構造亦唔容許我哋在天空上飛，而大約在「諸葛亮」的時代，有雀仔飛過就問諸葛亮指「諸葛先生你會飛嗎？」當時諸葛先生就回答「I can fly one day！」。

為左手足，我地一定要贏，一定要代手足戰到最後

對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

條八婆幾時肺炎死

意思係 很想見你（病毒）
很想見你（口罩）？